淘左部屌米電視但收唔到訊號

係咪要加機頂盒
利申 絲

低級借刀

好正
好想幫你整電視

想講句賤少陣啦

我比左0.99 米幣包月都係睇唔到野先求救

張阿姨, 我不想努力了..

買支那機係咁

樓豬

我諗住買黎睇tvb 播警察宣傳片
而家屌米係咪搞港獨
唔比人睇警隊威威

你係咪坐撚住左個腦呀

巨神兵

求救

變形俠醫

打 九九九，股票輸咗錢，佢地受理，再唔係打去中聯辦，應該幫到妳

唔好推啊屌

關股票咩事，我而家係屌米電視喎清

抵撚死呀on9仔樓豬

Catgirl 😭

連登仔除左抵撚死仲識唔識覆有意義d 既野

豬形人

大撚過部電視

樓主好大波，想屌